我諗沙田新東友你地之後唔洗個個禮拜出去行

每個禮拜約去新城市中心 shopping 就得

今晚 我地每個人都係梁天琦